呢個promotion係咪呃人？

突然係fb見到有幾個廣告都賣緊呢舊聲稱可以練肌肉嘅pad 但個優惠價個個都唔一樣
有個賣$888 下面呢個又賣$499
有個人買完仲好似冇feedback

借刀